請教一下 DHL見工

請教下大家
想問下DHL見工難唔難
大概會問咩 同埋有咩要準備

送貨？

Dhl出名 惡做

CS
返office

呢個時勢，惡做都要做住先

咁大鑊

仲做物流?

有咩問題

Brexit+貿易戰己經令物流業重創, 仲要無好轉既形勢
依家仲話取消香港關稅優惠區, 成個HK HQ可以摺埋

咪就係
唔炒人已經偷笑

做住先啦 起碼叫有份工嘛

唔炒人係因為咁岩武肺令所有客機停飛
啲人逼住用DHL Fedex UPS運貨所溝返淡上年啲loss

但疫情一過啲問題就會出返哂黎

屌 咪 撚 番
咪撚番呀
忙到你仆街 日日萬幾隻call 你起碼要聽百幾隻
又要你9秒9完call on99聽完個電話又唔比時間你跟手尾 又要你9秒9聽電話 姐係你番8個鐘 8個鐘把口都冇撚停過

當我求下你搵過第份都好過番呢西工 唔想有人入去呢個煉獄

閪工一份
你想比人折磨既即管試試。

幾多錢人工？做到隻狗咁

咁你仲有無做

唔使見啦，伏

咁多間d記，你講邊間
dgf地獄，dsc就賣左俾sf，aviation返機場
express親生仔叫好啲

Express

咁對比起HKT 淨係覆email 同live chat好啲咁

cs既話都慘，超多call+要返shift

痴線咪玩啦師兄 HKT同DHL都係煉獄 dhl不過人工好過hkt咁解 仲有呀dhl忙起上黎你都要幫手email唔好意思

定係你前世未傾過電話 想日講夜講